立法會被復修之後保皇黨都係狗改不了吃屎猴住個庫房想批錢，發夢見到11.2又係個有事發生既好日子

大家好似唔記得修復之後既立法會只一樣都係象皮圖章，最近仲討論緊點樣批錢比狗開ot, 揾香港人磅水。

陳建波；你班曱甴死暴徒，我比你地搞到冇左收成期，而加起唔到明日大愚都起碼拎住d easy money落袋先啦

發夢見到11.2港島好多人，然後有2個situation出現左：

1. 好多狗重兵鎮守翻新左既立會，攻極都攻唔入，比大家睇清楚到原來71真係正苦既空城計

2. 一日立法會未有真普選，立法會都唔會有機會到開到會

借位
[堅行動post]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月24號